周杰倫依個廣告好差但又幾好笑

佢個動作令人聯想到依句說話

嘩好好笑呀

好好笑呀

嘻！